月經完第一日內射

上個月月經完第一日內射，照道理無可能月經黎左後即刻排卵，
都唔可能著到床
但而家女朋友遲左5日未黎m
會唔會有左 認真問架

爸爸唔好唔要我呀

爸爸 點解你當年唔射我埋牆角

你月經後中出姐
你老襟唔係丫麻

好撚心用套啦 又要爽又要驚

帽事嘅！

爸爸

條女幾歲 重點

當我卵子呀 鬼知你條女有無受到精咩

冇事
利，青頭

我認真問會唔會中架
大家啱啱grad養唔起

又要爽又要驚

唔會
利，個樣生得好似驗孕棒

個女仔係唔係處？ 身邊有朋友破完處接住嚟m會遲幾日

已經有左
利申：已為人父

有無錫錫呀，會大肚嫁

而家買個套好撚貴咩 養唔起負唔起個責任yu做好安全啦仆街 有你啲咁嘅男友真係慘過食兩舊屎 個女仔仲驚過你啦

自己計無可能絕對準確，
而且精子可以存活係子宮2-3日，
你唔想搞出人命，咩情況下都笠返個套啦

而且依家性觀念咁開放，
你鬼知對手屌過D咩，畀咩屌過，
你隨時因為一時爽皮而斷送一生呀大佬

呢D性教育初中就有教

幾冇常識先講得出
你兩個讀文科？

戴個套都懶個女仔有咩事你就搞死佢

自己睇

可能係d 精乾左，封住左個子宮頸，咁d M 慢慢變左豬紅，流唔到出黎

幾時中出都有機會懷孕（只係月經後嘅機會低啲，冇所謂嘅安全期）

快手去買驗孕棒驗啦
最快中出後7日驗到
想準啲就14日後
如果中出後24日都驗唔到 就正常都冇事（除非你啲子孫好強勁 ）

最好就即刻帶女朋友去婦科 預$1000內啦 中出得就承擔後果格物致知

大不了咪落 驚乜鳩

今時今日仲有人計安全期
等住做爸爸啦

做爸爸姐 咁又如何

咁又如何

收到風, 有人遲你七日內射

m尾果日先敢中出 其他日子貼錢都唔制
諗定改咩名未

弱智唔好扑野ok?
唔好累左下一代

唔怕唔怕 我個有對情侶FD 冇就13日都冇出事

13日冇嚟M都冇事

認真答：安全期係黎m第一日開始計
再認真啲答：每個人都唔同

其實嗰個月有m到 都唔代表嗰個月有排卵架
可能會係黎完先排卵都唔出奇
利申 睇書學嘅

外射咪仲爽
硬係唔明內乜撚野射

爸爸唔好唔要我

GG

男朋友BB 我地就黎可以一家三口啦，如果係個女 幫佢改咩名好呢

你都識講上個月
買支驗孕棒驗吓咪知囉

點解呢啲post 每個月都見一次

屌你好笑

我好想知究竟可以窮成點先可以連幾十蚊condom都買唔起
做爸爸啦 又要爽又要驚

買驗孕棒啦

爸爸唔好唔要我
今時今日都仲有人咁諗

月經

屌屌下個套穿左
之後條女兩個禮拜都未黎
明明驗左係冇事
但都嚇撚到晚晚訓唔著，所以我明咩feel
你上黎問係冇撚用
我話一定唔撚中你咪又係繼續驚
去屈記買支驗喇上黎問把鳩咩
呢啲野要中就hi下個閪都會中
冇情講

8成有左

安全期係月經黎第一日開始計7日。 今個月遲5日已經好多 建議用驗孕棒

利申 讀醫科 唔係婦科 但都有讀過。

認真答你 ..一半機會以上有左 ...
利申：過來人，case 一模一樣

一定係有左，帶個套都懶，就係為左爽果幾分鐘
上次未做好準備，今次仲有9個月俾你做好準備
加油呀爸爸

利申：有朋友都係咁意外有咗

戇尻

你就好啦 同個仔/女冇代溝 咁早就生

其實係咁
卵子佢話就話每月正常排一粒，但唔排除有可能身體亂左，有時會一次過放二粒，或姐佢早左出黎，其實係冇得好準確咁計（個啲所謂安全期只供參考），除非你長時間定期用排卵紙加度體溫先會摸出一個你身體general既規律。但都會有意外囉

買定驗孕棒啦

插到入一入射應該中硬 精子可以響女仔身體內生存幾日

插入射係爽
練實條j個feel
每下精都要同子宮內壁鬥力谷出黎

常識0分
閱讀理解0分
你係咪俾人害過得返3歲智商

科學上唔會話100%冇事，但機率係好低，仲低過樓主戴帽

買套送印花

嗱, 我EX就試過M完之後一個星期即刻又M, 你自己諗有冇可能啦.

遲5日M其實就小問題, 你條女本身經期準唔準?
大把女仔經期唔準, 受好多因素影響. 淨係怕有咗都已經可以令你條女緊張遲M.

我識得有個工作狂女仔朋友, 成年冇M添.
所以, 帽事嘅

m到未

叔叔

要中出做咩唔食藥呢

3年前我都好似你咁樣
3年後我個仔都識叫我做爸爸喇

無事既

我係丫,預產期出年年頭

咩情況

其實 買個套真係唔係好貴 爽幾秒 驚一排 值得咩

內射就好大機會中
搵定家計會/ 計劃定 好過乸手唔成世

不過我前度都試過遲左8日來 我嗰排又冇同佢啪 嗰陣幾驚自己帽 好彩佢最後都有來

祝你一家三口幸福美滿

口德-50分